個個都買熊，唔通個個都想買熊咩

話個市到頂有阻力要調整個班老散，真係天真過天真嬌，等睇恒指夾到40000點